聽開AKB、NMB、SKE、HKT、SDN嘅入一入黎

各位有冇啲好歌推介？盡量唔好情歌，希望要啲有特別意思嘅，例如NMB48首《途中下車》咁

everyday髮cool
利申 出坑好耐

推推先

推

365日紙飛機

桜の木になろう
夕陽を見ているか?
戀するフォーチュンクッキー

第一首睇mv睇到喊